陳奕迅極少人知既一段神級live

其實無咩咁神 係佢癲峰期既一貫水準 不過咁多年fans真係第一次見呢段live
1. 一開頭扮校長好撚好笑 都好似

2.第一首歌（1:19 開始） show off低音 聽落耳好撚舒服

3. 10:03 秒個高音 聽到射左精

成段不停幫校長和音唔洗講啦 一流

高中低音全部咁靚，以前把聲根本係天籟

有無人知係幾多個8度？
最高應該係10:03粒音
最低係1:24 “easy”

神級清唱

呢個癲峰尾巴，之後把聲開始下滑

2個8度 G2 to G4

吓
點樣下滑法

費事又攞c'mon in啲片出黎
淨係呢個版既無條件已經超高難度

又要討論呢個問題

2013開始 唔好理佢忘詞炒車果啲啦，淨睇音色 都差左好多

後尾啲混音輕鬆唱

你攞佢鳩個次黎講咁實有野挑剔架
淨係之後去港台認真唱返次已經完全唔同啦

c'mon in 佢又有返態，D live好聽到癲

香港第二男歌手

承認有所下滑/狀態比以前差 真係咁難咩？
15年開始都好返d，今年更加唔錯
我唔係針對佢果一次演出，要搵亦都一定搵到更多
講到尾，如果你都係認為音色 聲線上佢無比以前差既 咁都無所謂既 畢竟只係我覺得

第二段chorus 咪真音
呢首真音對佢冇難度啦
但第一段放到把聲咁輕黎唱先最難

好簡單 佢可唔可以原key唱得返03年live版黑夜不再來？ get a lift版活著多好 ？ moving stage版浮誇？ 原key 我的快樂時代呢？

我唔係覺得冇比以前差
係比以前好
都係個句啦
可能你鐘意佢把聲乾乾淨淨
但我覺得佢宜家把比以前有質感好多

可以
利申 係屋企成日聽佢唱

呢段真係無見過
不過問題係聲畫唔同步

我都諗緊係咪又係你

樓上已經有人po左佢浮誇直情唔用假音

屌我都係望望下先認得好似上次又係同你傾

禁入youtube睇無事喎！

醒多段過你

都聽過曬 但佢已經再唱唔到最尾個海豚音

07年浮誇

以前既陳奕迅 charm到仆街

40秒 轉番高音啲

唔同時期都有唔同味道，連佢爛聲果期都會有某一兩首唱出唔同風格

改造人

正撚到

lm

正

Lm

完美live 真係好撚正

1984

八號風球先神級

哇

個人覺得呢個live最震撼到我

六月飛霜都係新城個次最震撼

Can’t go back to this standard

https://youtu.be/gH6ZYCJsSaA

解藥清唱 好撚勁

咁呢段算唔算係多啲人識嘅live

有無人唔喜歡呼吸聲太大

唔駛攞咁多年以前啲片打J
最近個live
和平飯店，黑洞，幸福摩天輪
唔駛飆高音
都feel到佢把聲返晒嚟
仲有盡力呼吸係到晒中低音又係好Q正

要論飆高音嘅
網上行果次隻起點終站玩晒添啦
海豚音

片？

唔係唔想吹奏佢，但佢個高鋒真係過左，識聽既一定聽到分別

而家佢點唱，個喉嚨都好似一定有d野kick住咁

lmm

有無人覺得係duo 嗰次演唱會唱爛左把聲
當然食煙都有影響啦

大情大聖live

清唱到上台個個感情轉換

呢個live都冇人提

係2010-2015係咁有巡迴演唱會 把聲都冇得休息
上年休息咗一年 cmon in live已經好返好多

高質po Lm

呢段應該聽過最痴線既浮誇
feel到佢游刃有餘

留名

咁譚伯係入面都唱得唔差啦...

佢hea唱主旋律啲片係咪刪晒？

真音唱副歌既陀飛輪

上個星期六有晒fb youtube 大氣廣播直播個live
你又唔聽
宜家啲live被人del晒 就係有片個啲音質又麻麻地
點比你呢

九唔搭八

呢個都無人講
~會更發現你存在

lm聽歌

屌上B站啦
有晒全集喇

B站啲人好多都被人del晒

尋晚仲有得睇
search 陳奕迅三隻字已經有

啱先Love Is Live既猜猜尋
比人del左

啲大陸人對版權觀念真係幾好笑
啲人會屌upload未發行嘅歌live 話佢地侵犯eason版權
但佢地覺得upload漸漸幸福摩天輪等等已發行嘅歌live 就唔係侵犯版權

其實唔係下下都要用真音上就叫勁
大陸人或者比賽先鍾意咁樣所謂show off自己唱功

成段係咁擦鞋多謝校長

清唱七百年後正撚到

不過要數到最神既live 一定係2003 既黑夜不再來

完美低音，上高音個下起雞皮，成個表演屈機到，係我自己最中意既live

香港應該冇人唱到。。

我心目中既最屈機時期
上半段 輕撚到甜入心咁 副歌假音上自然到 我係男人都溶撚左
下半段 副歌真音上又得 屌你成隻歌任佢玩咁樣
加埋玉蝴蝶前奏 龍卷風中段 結尾天下無雙 完美
不過呢段應該唔係極少人知
但講親eason live 我心目中永遠呢段第一正

依個勁

華語樂壇佢真係第三
1周杰倫
2林俊傑

用咩準則排先
用創作才華:
周杰倫>=林俊傑>>>陳奕迅
用唱功技巧:
陳奕迅>=林俊傑>周杰倫
用唱得好聽:
陳奕迅>林俊傑>=周杰倫

論歌 周杰倫拋離

作曲謝霆鋒

林俊傑摙撚住個春袋唱歌咁，好老實，唔識欣賞，特別依家唔知係咪要服務人民幣，成日都鳭鳩叫，聽得好辛苦。
論才華，Eason真係唔夠佢兩個嚟，但論唱功同演繹，Eason係拋佢地成條街。

咪撚玩啦 聽下周杰倫全盛時期先
個單春

你威，周董都話Eason唱歌好過佢，你都仲可以講呢句

利伸反: 非Eason fan，由可愛女人開始聽周董大。

jay唱功好過eason

只可以講「完美無瑕」

但唔係清唱黎喎師兄

聽尼首又要配埋黃金時代

譚詠麟把聲唱英文歌好好聽

呢段都無得輸

呢首竟然仲未有人講

依個ver依個live真係無撚敵，低至高，臨尾個句